點解黃店可以有咁多是非 都幾無聊

又話呢個老闆食人血饅頭 又唔見藍店有呢啲問題

因為無人入去藍店搞分化
BTW藍店都無信念 無價值觀 眼中只有錢 一盤散沙

果個水門雞飯真係聊是鬥非表表者 完全唔知佢想點